左手格仔餅，右手 Starbucks

星巴克

港大莊月明格仔餅

港大仔：身份象徵

成間鋪都拆鬼埋

前兩個禮拜去都仲係到

咁d 聽力challenged點算

以後咪無得去聞d香味 btw佢d格仔餅整到屎咁，又淋又難食

吓冇咗